邊位波台ching來？

開頭果件幾風騷

佩xxxx

0:40幾正 眼鏡娘

清懂球

G

王X

個阿伯d手勢

N賓來

Agger路

0:15 行過嗰條友好型

笑左

SuYuiMoa來

條友基㗎

佢問緊有冇鴨叫